大聲啲！！！！！！而家榜首係邊隊！！！！

阿仙奴！！！ 啪啪啪！！！

車路士醉勁

未開季已經三冠王

回晒塘

關唔關你事呀

咁又關唔關你事呀

哈

😂

多事

啦你

特

樓豬好波

？

估唔到樓主撐隊冷門波

卡迪夫城

答案係剩勝三粒的哈特斯菲爾德

講緊第一 唔係包尾

哈特斯菲爾德!!!!!

我只會拍手，唔人歡呼

我地曼聯

大聲D 依家邊個第一？

樓主反cup

魚拉突

啪啪啪

佮

喂 大家都係入4球

屌 唔記得阿狗失3球

樓主高汁

曼聯呀！！屌你老母！！！

幫左你老母擺解穢酒未

車路是醉勁

曼聯

呢個post到季尾都只有一一隊

王者